長期失眠既入嚟吹吓水

唔好入嚟話唔玩電話就瞓到
失眠既人係真係瞓唔到
就算瞓得到既話一兩個鐘就會無啦啦醒然後眼光光等天光

訓啦

我真係明，我日日都要係張卡 碌 一兩個鐘先訓到

試下瞓之前睇下書？

係會易啲瞓著 但個零鐘就會醒
落完床熄燈個人就會醒哂但仍然係攰既狀態
最後就係一路好攰但瞓唔到

1230就去嘗試一吓

瞓得到之後會天光先醒定點

如何過日常生活？

訓到天光

搭車hup吓
放lunch hup吓

咁都ok la

無人理我熄燈試吓瞓先